{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_080979",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/7012358'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-10-28",
        "domain": "음식점",
        "title": "새콤 달콤 향긋 사과 김치"
    },
    "text": "甘酸っぱい香りのリンゴキムチ\\n\nリンゴキムチは甘酸っぱくて香ばしい味が特徴です。 リンゴキムチはリンゴを利用して作り、リンゴの新鮮な味とキムチのコクが調和して独特の味を感じることができます。 リンゴキムチは甘い味で食欲を刺激し、酸味が適度でさっぱりした口当たりを提供します。 特に、リンゴの清涼感が加わり、夏場にさわやかに楽しめる味です。 また、リンゴに含まれる多様な栄養素によって健康にも良いという長所があります。 リンゴキムチはご飯と一緒に食べたり、のり巻き、サンドイッチなどに活用できます。 リンゴキムチは変わった味が欲しい人におすすめです。 リンゴとキムチの調和のとれた味を体験してみたいなら、リンゴキムチを一度試してみるのもいいでしょう。 リンゴキムチを通じて多様な料理に変化を与え、楽しい食事時間を作ることができます。 . , 材料 : リンゴ、ネギ、セリ、エビの塩辛、ニンニク、ショウガ、カタクチイワシの魚醤、砂糖、唐辛子粉、ごま塩 、レシピ : リンゴがメロンサイズくらいの大きさなので1つだけ使用しました。ワケギ一握りにセリ一握りが今日の材料です リンゴの中に蜂蜜が入っているからといって、 全部おいしいわけではありません リンゴを4切れ出した後、厚さ1cmに切り、リンゴキムチは保存して食べるキムチではないので、1食程度だけアミの塩辛を半分ずつ細かく刻みます ニンニク半さじ、ショウガ一コマくらいだけアミの塩辛みじん切りを入れてカタクチイワシの魚醤半さじだけ入れてワケギとセリを投下砂糖半さじに唐辛子粉一さじ入れます。もみもみ手の味まで加えて和えてくれてゴマをかけたかかけてないかとてもおいしそうです。この前食べる梨でカクテキを漬けて以前は甘柿でキムチを漬けたのに今日作ったリンゴキムチが断然最高です たぶんワケギとセリがリンゴと調和してシナジー効果を出したんじゃないかと思うんですけど。",
    "QA": [
        {
            "question": "リンゴキムチの特徴は何ですか？",
            "answer": "リンゴキムチは甘酸っぱくて香ばしい味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "リンゴキムチは何で作られていますか？",
            "answer": "リンゴキムチはリンゴを利用して作られます。"
        },
        {
            "question": "リンゴキムチはどのような味ですか？",
            "answer": "リンゴキムチは甘い味で食欲を刺激し、酸味が適度でさっぱりした口当たりを提供します。"
        },
        {
            "question": "リンゴキムチは夏場におすすめですか？",
            "answer": "はい、特にリンゴの清涼感が加わり、夏場にさわやかに楽しめる味です。"
        },
        {
            "question": "リンゴキムチはどのように活用できますか？",
            "answer": "リンゴキムチはご飯と一緒に食べたり、のり巻きやサンドイッチに活用することができます。"
        },
        {
            "question": "リンゴキムチは健康に良いですか？",
            "answer": "リンゴに含まれる多様な栄養素によって健康にも良いと言われています。"
        },
        {
            "question": "リンゴキムチは変わった味が好きな人におすすめですか？",
            "answer": "はい、リンゴキムチは変わった味が好きな人におすすめです。"
        },
        {
            "question": "リンゴキムチは他の料理にも合いますか？",
            "answer": "はい、リンゴキムチは多様な料理に変化を与えることができます。"
        },
        {
            "question": "リンゴキムチを作る際の材料は何ですか？",
            "answer": "リンゴ、ネギ、セリ、エビの塩辛、ニンニク、ショウガ、カタクチイワシの魚醤、砂糖、唐辛子粉、ごま塩が必要です。"
        },
        {
            "question": "リンゴキムチの作り方を教えてください。",
            "answer": "リンゴを切り、アミの塩辛、ニンニク、ショウガ、カタクチイワシの魚醤、砂糖、唐辛子粉を加えて和え、最後にワケギとセリを投入し、ゴマをかけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 590,
        "QA": 412
    }
}